一人一個人人都話廢，但你覺得其實唔差嘅球員

賓施馬

奇雲杜爾

zaha

普巴

我

豬蛇

cr7

今季有機做翻正常人

屁馬

me

d rose
prime d rose一定勁過宜家四大控衛

軒神

messi

Young

加美路

賓特拿

lkk

Iwobi
Moses
A gomez
R sanches
Mustafi
Lovren

達仔

畢拿

李宗偉

余文樂

AG

碧咸

羅意庭

樓上講個堆真係公認垃圾黎

識波

溫柔神峰

rondo

Ac華

Sterling

艾瑪

d rose 連熱刺正選都無埋

比大陸仔屌老母果個？

fabianski

希古恩

Tom caroll

廢托
以前踢猁果陣根本屈機

Yes

高美斯

佢個格係衰 但真係好波

美沙

沙基行

連加特

ousmane dembele

奧歷治

基奧特

ASHLEY YOUNG！！！

奧斯爾

球皇美沙

巴神

美斯

Cavani

米勞列

Lin

朗尼
迪馬利亞

唔明d rose咁勁點解仲要打後衛

kalou

山齊士

Like shaw

Neymar

Ramsey

渣古

Gary Cahill

bale

艾美奧比

奇雲迪布尼

全能到仆街

There....no no no no

留意到呢個post好多人盲反